失眠係咪要搵精神科醫生？

同埋係咪有一隻藥叫褪黑素受體致效劑
門市有冇得賣？

早瞓啲

我之前買過隻叫 睡得好 好快想訓
係萬寧買

係因為個人唔夠累

早訓都要訓到先得

褪黑素藥房、萬寧屈臣士都有得賣
巴打你好大壓力？冇啦啦失眠？

利申：長期失眠

其實都好多年
係呢年發覺搞到個身體唔掂

做下運動

Melatonin 應該係叫你訓覺
唔係幫你訓覺

你試下搵日一早就醒
全日都唔好訓 睇下係咪都係失眠
有人只係因為sleep pressure 唔夠先失眠

搵黃秋生

即係呢個圖咁
有時間去增加sleep pressure 先會易入眠
不過只係講正常情況

做運動 暖水 熄電話

唔需要

melatonin 係會令你眼訓同埋訓得好d

曾經因爲咁主動去左睇精神科醫生
但可以同你講
d醫生真係仆街嚟
之前有多過半年未試過凌晨6點前瞓到
同醫生講真係好撚辛苦
頂唔住
叫佢開安眠藥
又唔撚開
開血清素
有撚用咩
有時係真係好有需要有一晚安眠
唔撚知d醫生係咪成世冇遇過挫折
根本唔撚明白
有好多野係overcome 唔到架
屌佢老母

我去睇普通門診醫生，同佢講訓唔到同埋好唔開心，佢開左4粒安眠藥比我，叫我每次食半粒好啦。
食安眠藥應該會有慣性，食幾個星期就會無效左。

血青素係咪一食要食幾個月？有無安排輔導比你咁？

利申: 依家訓唔著緊。

我嗰時佢係唔知做乜死都唔俾安眠藥我
一路同我講話，食血清素平衡返就ok
但有d問題真係唔係自己諗埋一面
係一d公認的難關
我嗰陣寧願有慣性
因為失眠真係好辛苦
我日日都幾乎崩潰邊緣
明明攰到仆街
都係冇法睡到
但d仆街醫生真係完完全全唔理解病人
佢一次開左1個月血清素俾我
我有食過1,2星期就放棄左
因為我好清楚
當時我需要的是睡眠
我記得有一次係1年內第一次由晚上11點成功瞓到
第二朝
我嗰一刻真係感動到喊

個人認為褪黑色素係有用既 但係我開頭食嘅時候會係咁醒 之後慢慢冇嘢

精神醫生會因情況俾藥你 例如血清同抗焦慮，你可以試左褪黑色素唔得先再睇 因為始終都唔平

仲有運動好重要 最好每日抽至少半個鐘做運動

利申 曾經長期嚴重失眠 而加好返好多

上拳館好過睇醫生 操完攰到仆街 但真係要操到盡

有啲人食血清素係會眼訓同攰
醫生開比你係有道理

不過我食完反而好精神

我之前都試過失眠，一開始都以為睇精神科，去到醫院俾個專科醫生屌完我一輪之後轉介去內分泌到 係醫院觀察左一個晏晝，出左啲藥，食完即刻訓左成廿個鐘 細佬仲以為我死左

感冒，胃寒，腎虛，冷親腳，肺燥，熱氣，飲奶茶脾胃虛，精神及情緒壓力大，體力過勞，飲茶多，缺維他命b群，食得甜嘢多導致缺維他命，打丁太多，睇得電腦多，貧血，諗淫嘢太多，慢性缺水不自知，固執性格都可以失眠，唔會剩係關腦分泌問題。

胃寒，轉咗秋仲飲凍嘢，我會瞓唔倒，食兩片薑就可以治失眠了。

睇西醫，一係俾安眠藥，一係俾控制腦分泌嘅藥，當初我覺得有用，但一停藥就冇用，唔想一世靠呢d，我就以以上嘅問題去諗，睇中醫，已經醫斷尾。不過撞唔撞倒一個肯為你諗咁多嘢嘅中醫就靠運氣。

脷申 曾經失眠咗一年。

血清素好似要食一排先有作用
你睇政府定私家？

聽講係咁，政府血清素係第一步，之後可以輔導

輔導傾計先係重點。

可唔可以介紹個中醫黎